Soundbar 接駁問題

想用soundbar 駁ps4+電腦+xbox+blue ray 機
應該要點駁? 想全部用soundbar 出聲

mon 有2個input, soundbar 得1個hdmi 插頭
係唔係要買果d switch box?

咩sound bar ? Hdmi 有無ARC

yamaha yas107,應該有arc

soundbar AUX 駁MON
其餘用SWITCH BOX

aux 係咪姐係analog?